新《流星花園》出爐 ！

左起： 「道明寺」王鶴棣、「美作」梁靖康、 「花澤類」官鴻同 「西門」吳希澤。

「杉菜」沈月

無綫劇集成日重拍，台灣大陸又何嘗唔係。相隔16年（16年！）《流星花園》又重拍。仍然係金牌製作人柴智屏操刀，之前網上已流傳所謂「新F4」，分別係：

王鶴棣飾道明寺
官鴻飾花澤類
梁靖康飾美作
吳希澤飾西門
杉菜——大陸女星沈月

所謂「新F4」平均身高185cm，一字排開好似屏風樓。四子平均年齡21歲。名字好陌生？因為係強國版。至於有冇「毀童年」嘅感覺呢……唔睇咪冇囉。22歲嘅官鴻係台灣人，19歲嘅王鶴棣來自成都、23歲嘅梁靖康來自廣州、21歲嘅吳希澤來自深圳。四人都係經公開甄選，方法係喺台北、香港、新加坡、洛杉磯同大陸嘅大學搵，劇組聲稱收到超過30,000份履歷。

已為人母嘅大S徐熙媛接受傳媒訪問時當然大讚「新F4條件真的很棒」，咁佢會否喺新版演出一角呢？佢話：「內容會有很多彩蛋，我就不多說啦！」仔仔周渝民對於「接班人選」則回應：「好美呀！」

2017《流星花園》出年暑假上，到時四人仲會舉行全球演唱會，四男一女全新卡士噚日喺上海晒冷，四位男主角同之前猜測嘅一樣，係女主角沈月先至係surprise。大陸網媒紛紛引述呢句網民留言「誰演杉菜肯定是拯救了銀河系的女孩」，咁沈月（呀，唔記得講，唔係邱淑貞個女嗰個沈月）有冇大S徐熙媛殺傷力咁大呢？嗯……

沈月話，今次搵佢演杉菜壓力特別大，當得知自己中選嗰陣，佢話佢「就穿著睡衣在樓下跑了兩圈」，又話好多女仔都會喺杉菜身上見到自己嘅影子：「我覺得杉菜就是20歲時候平凡又不普通的女孩子。」

唔係見到簡體字仲以為韓國翻拍

好撚mk，仲有4個個樣差唔多嘅

估中花澤 官鴻

嚇死人咩
沈月飾杉菜

邱淑貞大女

點解依版美作西門靚仔過道明寺花澤類

同名啫

點解我見到鄧兆尊

睇番佢拍 宋芸樺套劇
嘩 成個鹿含

全部泡菜頭

流星花園 同 惡作劇之吻 都係咁煩膠
不停翻拍, 翻拍

D劇情又老土

好撚gay

言承旭完爆呢幾個小朋友

松本潤井上真央小栗旬永遠係我心目中嘅經典
點翻拍我都唔會中意其他版本

過左16年差唔多啦
淨係連登都肯定好多小朋友未睇過

好撚柒果4條友

要睇都睇以前個套啦屌
唔係以為呢D劇睇劇情下話
呢四件野同F4真係有D距離囉

聽返首歌都毛管戙

元祖版F4無可取代
好似狼人=曉治積曼咁
btw 佢地本身係組合叫F4定係紅左先組隊F4?

f4，流行花園當年真係紅到撲街。。。我好似小一定小二

好似拍拍下組左隊f4
F=flower boys
亦即原名花樣男子

台版F4雖然低成本拍攝+演技麻麻

但感覺上會好過呢版

主題曲會唔會轉？